雙彩虹加日落三重美景🌅 好男人森美感動落淚

下次同老婆嚟睇唔返點算？
見到大哥喊好感動

然後即刻叫心穎借個膊頭黎

一生愛湖爆

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________

[quote]一生愛湖爆

冇日日睇tvb 嘛巴打